\input{../../../main.tex}
\printtrue
%\teachermode

\begin{document}
%	\printtask{
	
	\setphysstyle{ГЦФО 8}{Из обычной жизни-2}{10.02.2021}
	
	\large
	\task{Объясните механизм раскачивания на качелях.}
	\task{Если присмотреться к трамвайным путям, можно заметить, что контактный провод висит не вдоль прямой, а зигзагом. Как вы думаете, зачем его располагают таким странным образом?}
	\task{В какую сторону наклоняются при повороте велосипед, автомобиль, самолет, катер?}
%	}
	
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: